習帝同武漢市長鬥射波，邊個贏？

2月12日，武漢漢網發社評《何不給武漢市長暖暖心》，認為12月時市長已經上報疫情，中央也派專家調研並有初步結論，市長已經跟足指示

2月15日，求是網刊登習帝2月3日對武漢肺炎的工作指示，開篇就話自己1月7日對疫情防控工作提出要求

君要臣死，臣不得不死

武漢起義

武漢書記去左邊

習總好心無能力就唔好學人大權在握 而家做乜都要請示你 唔問過你又驚秋後清算 點知你條on9做埋咁多on9決定 之後做咗又唔敢認

傳緊波姐，應該埋尾一野射比李克強，話佢抗疫無撚用

套用一套大陸劇既台詞 (唔好打) - 你可以殺我，可以殺了所有想知道真相的人，因為你是王，可當你殺光了所有人的時候，你還是那個高高在上的王嗎?

之前嗰個免咗職，換咗第二個做

武漢市長準備發動政變

瑯琊榜？

免死金牌在此！

誰大誰惡誰正確

湖北同武漢書記雙雙落馬，被習帝親信取代

高招，話曬肺炎小組長係光頭強

點解唔係
韮菜割完就生, 密d手添呀

多啲來密啲手
包割到寸草不留

冇軍權如何政變

係